我Uncle影唔到洛克風眼

我這邊早上11：45分，睡不著，一個uncle剛從赤臘角落機但拍唔到洛克風眼！但大家都要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

因為你uncle唔係洛克人